美股認真討論區 DCCVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

三叔今鋪tesla call又輸
Aapl put又輸

呢個時間玩槓桿算

未到星期五又唔好話輸

札醒 睇下Tesla
係咪走得

睇你賭唔賭

好似無tsla call wo

其實我理解係 新電池 係新技術所以 生產唔切 供不應求
大戶又有機會加貨

我諗緊走唔走
等聽日盤前平d再入

希望係

cybertruck當日跌7%，之後拉左幾日加埋至少15%
市場消化tesla訊息理解一向需時

證明買tesla個d都唔係信徒
講一句就panic

你點理解係唔重要

算 唔搞咁多訓醒先再算

冇錯
市場點理解先係重點

有冇機穿400

掛395入貨安心去訓

岩岩先轉燈 聽朝盤前又全熔

期指又開市又有得賭

Priced in

起身變升市

elon musk又口術

起身數錢

係唔係見底喇

SP500 跌穿過3250 我覺得調整完

果然冇令我失望

tsla盤後攪乜

真係估佢唔到 隻AAPL妹下妹下上番110
到底係引貨定逃生門

Aapl都驚？

訓醒起身aapl做咩升返

tsla
瞓前：好撚彩揸撚實又升返
瞓醒：又要返工又跌我屌你老母

但感覺淆底過早排跌到3字頭上次仲有電池日等住

Tala返工對沖

咁都驚個d，一定唔係Tesla 嘅長線投資者
經歷過Tesla stock price is too high imo 之後，
老子已經練到什麼鬼也不怕

點解升嘅

9億成交就chok20蚊
盤前後真係好on9

SH瞓醒起身又數字
琴晚個v咁精彩

契媽大手入U

係經歷過1日21%回調

AAPL

琴日一見轉燈就入果果
係唔係要發力啦

岩岩入左2股果果

屌佢俾佢打咗棍20%
冇返200%都唔會走

石巴出手了

110.10入左

tesla盤後又滅世

完美摸頂

110 仲未夠 同我推上去120

石仔

仲爭8.3

arkk ＆ arkw moster

得2股姐

10月出iPhone 12驚西咩

AAPL 110.50啦

走貨未

Strong Hold

特斯拉盤後跌超5%，電池日新產品2022年才能大規模生產

賺咗成蚊美金，走啦去買個包食啦

110.77啦

三叔錢賭tsla電池日係咪琴晚走左喇

講左唔好賭財報

果果訓醒由紅蘋果轉左做青蘋果

INTEREST ON CREDIT BALANCE AT 0.010% 08/16 THRU 09/15

Apple咩事。hit左stoploss 104

我訓醒見到110

好彩冇掛盤訓

果果比啲力阿

原來佢無買 開個標題呃鳩人

當連登愈多睇衰果果，果果就

睇下今晚有無得搵位入tsla先

琴日炒TSLA超刺激
好彩訓前Set咗價$455走到

黎緊幾時都有啦，特價，大特價，賤價同 執笠價

已經111

訓前隻隻紅，得tsla一隻綠
訓醒隻隻綠，等tsla一隻紅

賭財報=投井

隻U升返
隻SNOW都係未有起色
有冇人想入U

希望果果可以帶我坐番火箭番家鄉

遲左啦，連登滅世mode唔買

訓前震走左

見到d傻散pansic sell appl，買tsla真係笑撚到pk

呢度興有升勢先買

不如調轉做

今次真係老師又中

識玩

今晚應該可以

佢好似賭appl put

大

on9?

會唔會止賺咗？
琴日跌咁多

Gun

咁就唔知佢了

輸撚左2/3如果佢無轉身嘅話

邊個係老師

unless we also take action ourselves

石仔好耐無持貨過夜

Aapl一升就多咗咁多人sh
On9

陳雲

TSLA個波幅其實真係好癲
琴日(計埋after hours)可以$455落去$408又再升得上$455

我唔信

日線已經到橙線，之後等周線

用嚟做Day trade / swing trade perfect

跌嗰陣個個酒呀，跟手入aapl put

小西

我個AAPL入貨價$110.5
本身預咗$100溝一次
$90又溝一次
而家好似見底了

升咪追call, 跌咪加put

仲屌鳩佢美股5號仔

美帝國運股同匯豐比

但有人開左個post屌痴撚線

入呀 有契媽加持

Marc巴：

蒼老師

冇講之後 不過12點果時仲話入齊貨

琴日落返去條線

又要割淡淡
Elon papa好衰

啲老散真係好撚廢 2022年先量產到都可以panic sell跌6%

TSLA班散戶又做咩野

2022年才能大規模量產好意外咩，定佢地覺得一公佈新技術明天就會有再講都就快2021，離2022都只係一年，到底心急D咩野

心血少，頂唔起呢啲大波幅
乖乖地做陣正股植物人算

AAPL 逼我食一棍15%
冇150%升幅
我係唔會走嘅
十倍奉還

Tala 係一隻大波的公司 個心臟頂唔住請走

唔割淡點吸貨
一條線直上嘅話太假

唔記得入....

大波先好炒
Strong hold派就大波都同平時冇分別
反正唔放貨

所以大把人短炒呢隻野

千倍奉還！！

琴晚三點做咩抽升 兩點幾訓左

連登活躍股票月結加權指數(完全體) : 1263.03 , 20.97 , 1.69 %
連登支概指數 : 1109.53 , -13.11 , -1.17 %
連登光時指數 : 961.57 , -17.06 , -1.74 %
連登舊經濟指數 : 1050.35 , -57.75 , -5.21 %
連登奢侈品指數 : 1086.53 , -29.10 , -2.61 %
SPY : 326.97 , -3.68 , -1.11 %
QQQ : 267.51 , 1.42 , 0.53 %
VT : 79.57 , -1.18 , -1.46 %
BRK.B : 213.02 , -4.99 , -2.29 %
ARKK : 90.58 , 0.7 , 0.78 %

見到真係得啖笑跌半個月俾位加貨都嘈
十月發佈會之後咪又死死氣高J

日線係囉

十年大牛市確認，唔入貨就On居啦
不過又有幾多人可以持股長達十年?

大摩警告：納斯達克100指數或從峯值下跌超過20%

大家margin定200%

成班c朗

我牙媽，005 長情十年

ARKK TSLA AAPL一定會坐
其他唔知自己眼光好唔好

琴晚有兩隻hit左trailing stop 好彩賺住走

唉琴晚做左傻散，panic sell 左蘋果，amazon ，以後唔撚睇市算

熊喵喵唔見左

Nice move!

又驚乜閪， 沽左佢買匯豐啦

我想入amzn

我啲動作開始慢慢少
之前一跌就想試吓C朗
依家發覺多數都扭唔贏
左一巴右一巴就冇扭過
直線盤帶

Tsla係咪要酒喇

係架，但要roll囉，
我隻VERI長期過100%IV，但我都唔攪咁多嘢

佢咁鍾意gaming industry，唔可能唔買U

似轉左啦
其實本多無可能會輸晒 只會越贏越多 係時間問題only

佢中意打機
之前又買任天堂

0.4咁你不如跟FB
Arkw佢都有買bitcoin

契媽都買即係個價冇咩水份
今晚開倉先

你有無限本，仲點解要買option?

We intend to increase, not reduce battery cell purchases from Panasonic, LG & CATL (possibly other partners too). However, even with our cell suppliers going at maximum speed, we still foresee significant shortages in 2022 & beyond unless we also take action ourselves.

今晚應該有驚喜

話時話 出面個賭場post呢？

三叔轉了身 但三叔不說

點先有呢啲卡

d熊咁殺法

忘了愛非黑即白專家

都唔係㗎

reply#4
佢贏完200萬又輸哂200萬

不過佢最新嗰啲replies又顯示佢冇啦啦賺返哂

想要真tips咪課金

Air bus點解好似冇事咁

我睇佢個post佢話佢有幾壇生意搵cash flow
聽佢講D嘢都唔似係衰人geh...係有D迷途姐
我睇個勢，應該輸番3 4年時間同錢佢就會醒

隻隻都想入，唔夠錢真係好痛苦

長賭必輸
我咁大個仔未聽過人炒牛熊發達
末日option致富

熊市

知道自己有幾窮未

睇中隻aapl 100 c, 冇入
升

110 c 先岩

未，爆升上去會再了解多啲

一律建議買滙豐 沽蘋果

一升少少就十倍奉還
如果今晚跌返希望你會上嚟講下點做

沽Qqq買3033

炒牛熊滾大左炒期再發達咪同你講炒期發達

panic sell

沽台電買981

睇完呢句我都有咁既同感
BTW 發佈會係星期三淩晨4點半

聽講你星期日有立此存照

我而家差唔多日日都仲有玩波幅
琴日大跌大升爽到

trader強如CIS 都過唔到1B..
investor 好多都輕鬆過1B

想知啤巴抄TESLA格仔賺幾多
見呢度都好似唔多人炒格仔

衣朗爸爸講還講，可唔可以唔好次次最尾加句野玩我地

依度執銀仔會比人屌冇人再出聲

咁都要屌唔同玩法姐

你地逼害石仔

石仔果隻執石仔 唔同

sp sc執銀仔 cheap cheap地袋千幾蚊一個禮拜

講真我自己中意刺激先炒格仔
加上我睇法係短炒就係累積多次嘅細profit
長hold係收割時一次過賺大profit

咁都跌真係仆得街, 我都係卜暈自已
唔識睇咩消息係利升

以我所知
呢度都有一批人短炒

1400 果排日日執果班都好似唔多見

呢個PERIOD 短炒真係賺好多
但見到TSLA D 波幅咁樣真係唔夠膽玩
你AVERAGE 1注買幾多?

真

玩過其他
冇一隻有佢咁好炒

唔識睇出入位

nasdaq暴跌

剩返賤熊巴

十年後相見！

咪再坐 （同鳩叫）有咩特別
對優質股嚟講 動作係Less is more

係喎

盤後搞咩大崩呀
一講2022年就個個走都走唔切?

所以strong hold係最易賺㗎
唔識睇就唔好短炒
好易蝕錢

今晚tsla又人踩人

RESPECT 我都係SH 算...無咁既眼光同技術
BTW今晚應該有係波濤洶湧既一夜

特價

你一定冇跟過徒子swing trade 升跌都贏

特價仲有特幾耐

盤後先震一震
盤前再震走最後一班傻散
跟住就盤中龍到上500

贏到收山

又work

又暴瀉

好羨慕三叔公搵咁多

見底了

死得未

tesla酒啦

Work炒格仔係幾易食
盤前入盤後走爽歪歪

年尾20啦

又有得撈

20蚊肺炎價 all in

點睇到

但啲老散走曬，搞到跌5%，斬死佢地

飛去美國睇

金溶everyday

爽 tesla今鋪炒得開心

希望佢今晚原地爆炸 我就入正股長揸

何為炒格仔,求教

盤後九億幾喎都

契媽好野

點確認
納指而家總共先跌一成幾咁少

屌，痕指又攬炒

又想玩tsla price is too high imo?

全部都變返正數係得tsla

琴晚跌完即日升返啦 未驚過

港女先係撚狗市

去緊ifc排隊啦

相信elon papa

無得趺架啦，短期指個班都鬥快平倉
下次機會起碼一個月，除非有單真係大geh news 啦

28.4回到過去

隻野個價完全係睇ark幾時入幾時出

據《華爾街日報》引述消息透露，就美國針對TikTok等部分中國企業產品後，中國包括商務部等跨部門小組，正在加快制定「不可靠實體清單」，據悉包括美國互聯網設備製造商思科系統，而因思科公屬華為的競爭對手之一。消息指思科已失去部分長期客戶如內地三大電訊商合約。

報道指，內地政府內部仍在討論何時公布清單。消息稱內地高層擔心現在就公布會導致美國採取更嚴厲的行動，建議等待至11月美國大選後再作處理。(wl/w)

抄個個仲惡過制造者

Gap down 落
穿10800 大support 位
再chok 上扮上唔返去
係10500 先慢慢磨上黎 臨收市先大棍上

當年dotcom用左15年先去番起點
Tsla又要用幾耐時間 佢既業務&盈利先撐得住依家個估值？

C朗都轉唔切啦

今朝盤後震走左果班老散
今晚肯定會高追

短炒要識睇圖？

究竟tesla年尾上唔上得返500呢

好快又要改名做 Work（返工對沖）

要嘅
但係tesla真係有圖睇咩

睇住討論區投資
越睇越輸

買左又信間公司既，靜靜雞坐
唔好做以前既你

就係要殺曬panic既籌碼

再殺

Tsla又撚鳩傻仔？

正確玩法係做哂操作del app上黎鳩叫

最撚醒係反手又唔貼倉既撚屌
淡又吹溶
牛又吹爆

呢啲友殺得最盡

咁憑感覺入？

信5$銀 仲準

唔咁吹佢地食咩

琴晚訓得好過8月
咩意思

天氣凍左 好訓d

屌,無諗過隻1179又升得到
ON99無撚孖到去抽

又老左一個月

看破紅塵

IB而家 Excess Liq -1.1K
係咪應該下晝盤前個時就會比人火速斬倉?
同埋會斬幾多? 斬到變0左右 定點樣

冷氣都唔洗開

忘兄你昨晚個倉沒事嗎

開始鼻敏感到仆街

今晚orcl fsly係咪又可以跌返落去

琴日好正
今朝起身
見到TSLA坐左成晚過山車🎢
唔知有幾多人做c朗

屌升得咁少
明源雲我孖左成億

因為支那開戰
唔洗再諗後市

真心求教
有咩方法可以捱夜唔眼訓唔攰
Coffee唔work, 葡萄的？

億

認真

中簽率100%

從你最大exposure個位開始斬起斬到liquadity正數

好懷念p巴既包膠

有冇試過食蜂皇漿, 我覺得幾work

戒色第6天

雞精

轉性

真係晚晚睇市到4點先訓

好撚難飲

sofi -450
牛牛+300

利申arkk qqq

@徒6000

開戰未？

你唔係個種人係點都唔會練到返黎

就係晚晚都一點就訓左 少左好多時間

GOD

九點訓到三點起身
直接Skip左撚狗上半場

明源雲根本送錢

早安啊彪

呢啲都要天生

紅茶

夾硬谷會短命
本身夜訓開已經短緊命

我唔洗做牙彪啦

我無乜點睇個市了

冇 食超勁薄荷香口膠

又熔，今晚limit down

唔好呃我,

10蚊制裁價

納dee傳心

P巴又想屌女?

點解會跌得多先確認牛市

修緊身心,我依家夜晚打坐+冥想

依鋪真係ON99啦

我黃金時間係12-9am

睇市係為入貨

抽新股抽到依家 一隻都未撚中過

抽中先講

琴晚無野做,睇返VIU既野
望望下阿妹,就諗緊P巴有無食過呢

通常入貨6am HKT左右最抵

定係因為吊鐘未好返

唉屌咪講吊鐘

早啲瞓

你個名幾趣致

深入淺出–睡眠的重要性

好地地捱夜就係為左睇美股?

太古地產1167億市值，太古揸82%，都有956億。

太古A+B先得 334+195= 529億。

293市值 160億，太古仲有其他飛機周邊業務同可樂，糖業。如果單買太古A+B，等於discount 買太古地產，再送293+太古其他業務，有冇計錯？

好驚elon musk聽日冇料到

仆街,個深入淺出諗到其他野

其實好大機會借好消息出火

貨

純粹係好少時間做自己野
明明以前打機打牌通頂都唔眼訓

p巴個腦得出火

幻想

現實

佢專買trending stocks
係勁的
所以drawdown 都特別勁

朝早訓

你係咪谷精上腦

岩岩36.8買左1手燈下

我都係

出火 出貨

回返小西巴
1m usd 定1m hkd?
1m hkd 幾年前都過左

如果1m usd 既話對你唔公平
加按搞掂埋
個倉會去到4m 幾hkd

唔好睇小小西巴
4m hkd to 7.8m hkd仲有三百幾萬要追
小西巴未必輸

tsm

msft唉

咁我今年都12x% return
唔算好，但唔失禮囉

aapl 同msft 咁快升

屌 臭雞黎

傷透心 咁快跌盡？

雖然都係講緊一球hkd 鬆啲
倉細就係咁
倍升return 都係執少少

今晚tsla咩劇本

先扮跌，後爆升，之後大戶出貨

鬼知咩知我去做左option啦 仲係度鳩噏咩

跌完啦,今晚千升
不過tsla落300蚊

金都跌番咁多 大佬點睇

你應該係炒期指?
如果係，鬥快上1 million usd 冇問題，可以同你鬥
我一路都係淨係講usd

聽講國暗升8成

3月sh到9月都有機會做到

上一個po
揀quote reply
之後msg box 右上角㩒編輯引用
之後copy and paste everything

謝謝師兄

熊喵喵 TSLA

個市跌得好廢

我之前都唔得
原來要特登ib
有個leverage stock 要enable番

我IBKR pro a/c差唔多一開即approve

個個基金佬，成批乞兒咁algo賣完指數股， 之後又追返貨。

再跌真係散戶同你執貨

DOCU

唔係，齋買passive market etfs
不過會炒上炒落咁

我用而家個8 securities 倉位同你玩啦
都係800k hkd 咁上下
其餘個倉就唔計
反正我每個月儲既錢都唔會入落去8 securities 到
睇下可唔可以淨係8 securities 都上1m usd
係就fat fat

Etf唔係sh就得

其實琴日冇啦啦狂跌真係執平嘢好時機
跌得好無厘頭

係，呢隻出哂signal

估唔到個市跌得咁少

納dee 基金佬餓狗搶優質股

又要造市，但見到跌唔到就搶。

好肉酸

歐洲再爆發。

又吹打仗 又吹互制裁。

我心諗，唔L洗食飯。

我會入錢ga wo..因為我係價投派，buy and hold
我當我D股票全部都係生意，每次買都係以接手生意既角度去諗
睇未來５年以上

BTW，你用不推文回post啦，出面好多其他時事同正經野討論緊
唔想阻到其他正常討論

無入msft aapl googl

諗住個市拉落去多一排

大大大大大力咁掃佢地

但係講真之前個疫症日日數字升股市一樣升
大戶用呢個news嚟解釋好on 9

GOOGL真係唔急
其他升到上天佢都係慢慢爬

投行=老千仔。

不嬲都on9

跌得多 可以掃100-150 股。

其他股 我唔敢大大力掃

你一個月入金幾多
我一個月有時三四萬，有時六七萬不等
不過唔入落去8仔啦
始終冇sipc

個市穩d 入多少少armk arkw

tsla sq我無咩膽握 留契媽攪

Ibhk都好似冇

用短炒方法賺多d錢入etf長渣

平均每個月入50k

Btw 如果我換10m+樓
就陪唔到你玩

宜家渣住個倉，當一日英磅大跌要做快速操作，賣哂個倉d野 換英磅，再買返哂d野返黎。

希望個時個d股唔好太chok

唔係
係呢個數2.2倍
不過有時洗多，有時洗少

大戶快d沽英磅。

i m ready

aapl跌到落$100就fat fat

留名花生
花生期貨一張一百斤歡迎認購

係 將被列入實體清單都跌咁少

麥絲

不過個市應該仲有得跌

個股等

好串 唔洗do咩

未來老婆有bc
諗住痴佢走算
又唔俾做太空人
唯有儘快搵夠閃人

沽佢老尾

純粹出完糧照洗，洗剩D錢就入落IB當儲蓄戶口
不固定金額入錢，有時月月清就冇得入
唔係每月入錢，最多只係試過一個月入25K hkd

我唔係Cahs flow牛，普通一份工52K hkd
14K家用+6K租 hkd 恆常開資
但我都係有信心3年內上到1 million usd

我係呢個post純粹分享 學選個股+用剩D錢就買優質美股就可以輕鬆置富
唔洗死慳死底，唔洗有強勁cash flow
只要每一蚊都係諗過度過既真正價值投資，就可以做到

依家金管局日日放50-100億落去
都個幾月
比啲中共IPO上市
分分鐘年底所有錢用哂
到時大家啲mpf就真係一獲熟
BNO又遲拎錢個班應該乜都冇。。
申利：無產

跟契媽月供WORK

新手，想問下72同93嗰兩單係咩情況？係咪所謂嘅大戶派錢？

契媽又加返倉？

9月頭就係咁諗，入完貨就開始回調陰跌，成堆貨變左高追

9-10 月 係美國税季，交税季節

巴打想問點睇唔同股嘅exposure
ib 有無得list 返出嚟

呢個真係預見到嘅景象嚟
大家啲MPF可以化為0

幾好
同你理念有啲唔同
我係靠etfs + leverage + systematically limit downside 去玩
唔揀個股因為冇興趣冇時間逐間公司睇
最多想賭眼光，得閒玩下trending stocks 咁樣
睇下邊種strategy 跑出

你，係咪basic concepts 都搞錯咗

TSLA成舊炸彈咁
無端端盤後瀨屎
我個倉仔唔得掂

我宜家有d同巴打相似。

發覺逐隻睇不如搵契媽。

吓MPF唔會輸喎 你個個月比緊錢落去 最多輸你開始供個浸 政府理撚得你死 依家依個泵水系統無敵MPF機構又唔洗點幫你睇市鳩買升就得 輸佢都有手續費收

前兩日早咗大注NOk,
尋日盤前加得少少。

原來之後送錢

其實有一堆都好想入 但無錢

走吧

Elon Musk Twitter 出 post
班人 panic sell

上星期五已經睇到跌唔落

但個市似仲有一段跌幅。

估唔到個批股向上咁快

宜家搶錢年代，有價值嘅野係咁比人搶住要理得佢係咪唔平。

ARKF ARKW

之前佢先減緊倉。

work 斬哂。

痴線er 好但照勁跌

今鋪好睇囉. 期待每月報倉. 希望香港連登有人打得贏Saul 個幾隻Saas倉, 佢都係每月報倉.

仲入返FB

印象中好似可以開個what if黎睇
佢個計法有啲複雜，最簡單你preview平倉會減幾多就係

小西巴都睇好FB

我持有既每一隻個股我都係做足功課咁買入
因為我相信風險=你知唔知自己買緊咩
純粹當接手生意咁玩

好丫，睇下邊種strategy跑出

好似要不停read 吓嘢唔肯定

出面啲傻散

高又話無位入 等佢跌一定入
跌緊又話等佢到底先
再跌就話 泡沫爆破
到底又話咁低 上唔返
上緊果陣又話死貓彈
彈到某個位回氣 又沖出黎柒 「話左架啦」

最後係咁破左位, 又loop 一次

睇圖最廢竟然係nvda(自己個倉)

咁高位

好多股底位彈5-6 %

走寶啦

長渣。 政治市 NOk 點都受惠

坐緊升又升得少過人

sq宜家比個市多次考驗係靚股。

可以準備分段入SH

今晚tesla可否400 想入貨

PINS DOCU

典型廢佬講既野
應該係廢佬太信班財演

Ttwo都幾強勢 已經升返去九月第一日跌個底

net 都要買

SQ枝棍咁大傻散敢入咩

要努力啲睇倍升股
就快又到下一個賽季
有冇咩書教睇股

琴晚入貨既人有福了

痴線呢個跌市d股好抗跌

溝完再SH

琴日入咗
預備推返個孖展上咗1.5

我都有入 FB
佢仲dom 緊個 mkt 你睇返就明

成人片公司SOD主理：大人的主題樂園「SOD LAND」即將開幕

想去日本了

炒股唔炒市

我
155買左之後冇理佢lu

市都復蘇緊啦
只係long vol仲係好低

有d股真係要長渣

無錯

死貓彈黎者 唔好期望咁高 短炒就算

我都有契媽。

佢敢跌，我敢入了宜家。

經過市場咁洗禮法，硬到咁，基金餓狗咁搶

聽咗小西巴咁教悔。

我都要儲股。

句野睇落怪怪地，但又好似有啲野咁，好玄

P 巴

中共轟炸機靠近台灣蘭嶼外海5浬 並持續靠近台東志航空軍基地

膠up 唔好太上心

大淡友波巴

係時候儲下tsla 啦

利申 琴日見穿唔到即刻入貨 Aapl價投

tsla真係要1股股咁入

依隻一定SH呻下姐

盤前panic

慢慢經營下

月供搵位入tsla

簡緊啲 龍頭 domination 股買...
Tsla fb aapl 諗緊 仲有咩行業 可以買

Amz/Shop

慢慢黎

㩒咗下
答美股問題有得拎啲
不過要好多

AMZ on list
E commerce 係大勢 我睇佢開始用無人機派貨
但股價好大隻 要慢慢黎...

仲有 Netflix 睇好... 佢開始影響左 傳統影業既生態
啲戲 開始多 同埋個 疫市 增長勁

有無得奶西又屌閪先?

我係c朗玩法
每注100-200股

飛巴Join我哋啦
我記得腿巴又係有炒TSLA

tsla 100股 成三十萬

琴晚食哂淡倉 想開番好倉
科技好似要威番

石巴都$110入咗AAPL

對你嚟講
濕濕碎啦

錢唔易搵

有成30萬買tsla就好囉 想做c朗都做唔到分tsla長倉短倉，點輸

Docu 短炒 現價唔錯

prefer shop多過amzn

唔鍾意jeff bezos個做生意手法

咩事fb 咁撚弱

短線爆咗上去

銀行股個價好吸引，但碌到條咁既新聞

美股銀行股盤前全線下跌 此前報告稱多家大行涉嫌轉移可疑資金

今晚關鍵

想儲下舊經濟 spg
有冇人有研究

CRWD DOCU SQ TWLO
very strong

等散戶接飛刀就差唔多時侯

等左成個月

果果冇事嗎

本番即刻拉鳩你

我都想入佢

但真係太大份

P巴又多個地方去

止蝕同SH既周期性開戰仲易估過個市
今晚有冇得call小西index

TSLA options combo

又有人水人 收錢比料

蘋果日線到位

水龍敬樂園

幾時拆呀...

新手拆前後買50@442買唔知點算好
預咗長期持有 但睇最近好似可以均價低啲咁
想賺住咁開心月供

Sing 定 Sink

拆就狗衝

小心一底低過一底

係

呢個人喺LIHKG好耐㗎喇喎
估唔到而家終於露出真面目

係就好

好

唔怪得AAPL/TSLA收市倒升

有興趣嘅人係咪分身

有事呀

都上返110

升返一日大家就咁樂觀

好巴 F巴 曲巴 小西巴

幾時開blog教如何發掘及分析 fact check 潛力股

依家有個人分析 講到似層層就可以收錢
十個人sub 當食餐飯都好

不如唔開孖住先

docu真係一個迷黎

agger
一陣分分鐘好似果日上11400第日直插落11000咁

電池日 啪啪啪

同上次tesla 一最低點減持左 on9 仔

可能今晚100見

練緊強大心藏
仲有d buffer 未斬得

今晚有party
大家著靚d

高級版貼士群

Docu 弱左咁耐終於升番少少

唔係已經出左口術咩

純粹我想佢跌多啲啫

係囉

裸泳緊點搞

今晚電池日上600 bump and dump 大家話好無

始終炒股炒options有risk
但係開班開group係個個月有穩定嘅risk-free cash flow

希望Elon baba 帶領賺到一部roadster 既錢

而家真係阿豬阿狗都話開group開班收錢

你既拆前同拆後入冇乜分別

返左家鄉咪好

Battery Day 來臨了
搞定鬧鐘

同我拆後買入價exactly一樣

經濟刺激未

你驚唔驚好似果果發佈會咁

點解呢

你班坐輪椅嘅，係咪唔記得咗上次ER話有賺之後咩事利好唔一定等於股票升呀

其實驚
我就係較定鬧鐘起身睇下跌幾多

個倉仲未返到最高峰

美帝

今晚蘋果開車了

你盤前就走咗啦

幾錢入都總會覺得均價可以低啲㗎喎
預咗長期持有做乜要咁留意短期波幅

AAPL 開車
TSLA 就倒後行

elon 一個tweet 唔駛一分鐘跌 2% 今晚chok 到飛天

Sh 定止賺

joy spread又一中一

依家個市咁上上落落
真係要set 止賺
賺幾個%好走

每次C朗賺到錢都買etf SH算。

@p巴 今次點睇
唔識玩支概股

唔好貪勝不知輸，錢袋左落袋先係自己的

AAPL 驚佢今晚又跌返
TSLA 今晚準備400接

今期石仔連贏好多日
大家sh緊佢已經put爆個市

TSLA不嬲天能股

我空倉左三個星期-.-

Sq Nvda想跌極都跌唔穿

想加貨 please

SH cash

仆街你買得兩股？
買兩股平時睇咁多圖做乜

尊重石兄please

之前插得好甘個d 依家變到勁硬淨
之前扮硬淨個d依家跌到好甘 amazon 同google

爆升

佢一向都玩細注
你第一次睇佢貼倉？

仆街兩股就唔洗睇圖？你養石仔呀

隻WORK咩事

信你地SH我死左啦

你啱我清醒返

買ARKK ？

我以為佢平時搞下笑

有霸氣

我不嬲唔會 SH

石仔我養你算啦

點似得你
佢賺幾蚊就走

OK 開盤放

養埋我不如

P巴養埋我啦

佢不嬲都係認真地 咁玩1,2股

笑咗出聲

養埋我pls
計fg人工一個月二就夠

石仔又贏

(110.93-110.10)*2*7.75=12蚊
可以買到個魚柳包

跪低含

變咗電遲日
要起好giga Austin 先起到生產線
s/x plaid 用先,所以先話產量唔係超多

再有小量 finetune cybertruck, semi 同 roadster

話定比買家知，
換新model s/x plaid 就啱
model3/Y而家可以買，短時間無新電long range 版，下次refresh應該要等
cybertruck, semi 同 roadster穩定生產完先有

同埋3短程版應該用CATL 平價新電
慳咗幾錢比返個heat pump 你

覺得石老師仲有另一個倉

一日都唔知跌咗幾多個m記加大

又玩膠

你跪低含我？不了
吊鐘有細菌

買HERO 個名夠中二

有名你叫執石仔

非洲村民夠食好耐

點解tesla盤後企到420蚊
掛401蚊入唔到

勁過街邊乞衣

【匯豐股價】林盛斌$40買匯控自嘲「坐艇」 阿Bob曾自我勉勵：逆境總會過去

有異曲同工之妙

獅子撲兔

唔好話"教"geh...最多叫分享下
開channel 既話，其他人我唔知，
我自己就上到1 million usd先考慮啦，唔呃飯食
何況其實manage 一個channel 又要時間，又要挨比人批評

而家暫時都係有緣就係到吹兩句算
我個方法真實要做好多功課，未必啱你...
我每次入一隻新股，至少睇晒以下所有野:
1) all fundamentals: cash flow statement, income statement, balance sheet, basic ratios, earnings/revenue
2) chart, price/volume history, 見到有特別既地方就睇下當時發生咗咩事
3) due diligence, 起間公司同management (CEO CFO Founder) 底，睇下咩料, google + linkedin + wiki, wiki page連history都check埋
4) 睇investor relations website, SEC filings, latest earning call transcript
5) youtube+google+glassdoor 睇其他人/佢D staff 點講呢間公司，搵competitor comparison review
6) 問清楚自己，係咪真係想接手呢壇生意，如果比你自己攪，你覺得未來5 - 10年呢壇野有冇得愈做愈大，生產更多價值?

覺得motely fool既推介（like Stock advisor)有無用

一個魚柳包可以分比幾多個村民

石巴d 圖要跌到好深先入貨。。。

佢呢d 手痕玩姐

魚柳包有魚有包。。夠成條村食

可以作為搵新名既source，但真係買時都要做足所有功課

賣晒啲垃圾apple tesla佢
all in arkk更稱心

等接你tesla

升返500就放

咁你有排坐
我諗住480就走一半

納期又跌

石仔新花名 - 二股唷

俾次機會呀大佬

唷

無事喇

P 巴平時屌到d 女二股二股。。呢架連石巴都唔放過

又幾好笑
但我支持石老師做自己

盤後果棍係想令到啲大戶炒唔起個股價黎避免散戶被割韭菜，希望大家唔好推高股價

The stock is too high

重..傷..了..

曾經我好佢
但今日嘅,已經再唔係以前嘅

今日既牙石
都唔再係以前既牙石

又插

熊熊呢啲質素同技術你會出幾多錢

訓醒就升返晒 又話會千跌既
掛低位全部買唔到

今晚買到啦

養埋我ok? 識自己去廁所

向世界出發 納期尋根之旅

法官大人

去黎睇下

唐牛

你知唔知Win10行到Linux

石仔返黎啦

美股post d熊熊

石兄都識玩ubuntu

姐係你

你想暗示D乜
睇唔明

G持, 用BLOG用文字留俾d香港學生做starting point都好. 起碼有一個由香港人開始平民打法出黎. 好過d收費9upper講收租收息

熊袋林

Mark Ass Brownlee 竟然係呢啲日子出啲咁嘅片

原來石仔係developer

windows linux 雙系統
石巴暗示自己都有雙acc

標準支那樣反而你有興趣

石仔不嬲會覆完全唔關事既野

留定like 我都支持小西開channel 咁dt唔係路我成日覺得dt同輪呢啲係比窮人刀仔鋸大樹累積資本用

無事啦 死曬啦

P巴想做葉問

我仲未明上次石巴講moore's law講緊咩

我已經係party 裡面

又冇波又老你啱

咩PARTY

活得精彩結尾

熔斷partyyou join?

熔斷派對

咩黎

J樣？

來忘掉錯對
來溶斷派對

來忘掉錯對 來熔斷派對

Tsla最後派對

小西巴 多謝分享

佢咩係 linear 都唔知

日日熔
好黑暗

唔插邊有得升

又插喇

薛巴

你唔識欣賞㗎啦

真
我覺得石巴係有Asperger's
所以會只係講自己想講嘅嘢

神諭黎

當日賣而得返尼嘅BP買嘅股係咪要兩日後(T+2)先賣得？定係只要期間settled funds>嗰隻股嘅本就可以賣⋯⋯
琴晚29.1買左sqqq唔想再蝕想今日開市就放
但之前又有次good faith strike

納期9月以黎有冇試過扯到開市

全盛時期既沈大師同徐淑敏正啲

你咁都聽唔明無得救

都係我地迫害佢令到佢變成咁

A仔會再重覆返架 石仔無

認同

Ok suki

講清少少指點我迷津ok?

屌你地係咁笑石巴。。

唔拉開話題都唔得啦

唔關事由以前都係咁

個po推得開始慢

交易T+0, 交收T+2..

遊戲電莖ETF
個名好撚中二
遊戲界大廠係曬入面

咪係
點解要覆
屌柒你又話唔玩得
上個論壇都要個個覆咪好唔得閒

FUKC

今晚可能你就覺得價投SQQQ係無錯

Hi

你成個9月買跌咪得

lunch time 完左

agree
留經驗俾後人
傳承好緊要

好似暴巴咁都會開網黎STORE 有用既資料一樣

R巴其實跳繩係咪撚下撚下就會識

個個咁期待Tesla
其實今晚主角係zoom 準備上500

有，之後開市就屌地核

收費都算 無料先死

我都想入zoom但驚高追

唔好呀⋯⋯難得其他轉返燈

我自己睇, DT同SH分別係個Max. draw down 同Return分別. SH因為長時期有exposure, 暫時見過年年要6,70% yield又自己預計可行既, 都係SH Saas. 挨價真係好分裂, 有特價貨, 但係自己個倉個注又見紅.

今晚又熔

溶斷派對

無睇兩日 原來0005已經28

冇事 今晚千升

識貨

小西 其實利率嘅影響好撚大

電莖ETF我入左些少ESPO

果果

清純

你雙腳跳先 慢慢跳就會學得到

就嚟重現石仔變石文彪咁狂屌人，因為佢入咗aaplaapl 一跌就橙啦

我鍾意d女有紋身
好有征服感

差d

今晚穿100石巴會點

陳仔啱曬你

雀巴

espo 好似有企鵝有amd好似正 d

aapl大船

紋j

神級

Lauren tsai 點睇

不了有無個樣後生d

155唔敢溝

有無人玩畫畫
@p 巴
@gaylord
@bearknight

佢同chilam個幕睇到我

但佢無咩奶

佢要同村民交代㗎，你話佢點算好

john

Lokyi

含指地核中。。

假咗d

都ok不過同陳法拉個氣質唔同

今日係office玩唔到

難得上番110，唔好啊

小西 : 機械人大戰

熊軍又進場了

出村委會拆返掂佢

氣質型女神 無奶都無咩所謂

我緊係知，所以我襯而家千載難逢既好機會，孖盡無侮
FED一放風話加息，我已經會cut孖..
但永遠一定全倉貨
我唔怕股災，坐3 - 4年都冇問題，
繼續每月出糧用剩就入錢買貨，繼續發掘好生意
價值投資係無論牛市定熊市都要keep住做
因為我企喺企業家啝邊，我知到佢地無論牛市定熊市都繼續做野，
創造新價值

美股跟含指咁走
又要死幾多人

睇撚錯納期
我食返舊屎先

次次都係咁

我次次做曬炮灰

有冇一日係升架 一日呀 一日咁多呀

掛住打機 豬錢都無感覺

紋番條J先

含指科妓綠燈

中文定英文？

朱千雪著律師袍重正

恆指因咩事大趺
一開即趺200點
打仗啦?

唔知今晚美金會唔會衝到84

你想比佢西住面？

3叔可能因為咁翻盤
Put左aapl

見到面都可以了

納DEE今晚千升
納指都睇我地港股頭

(AA人PL)

9月係熔斷月

雖然堅守SH, 但日日食幾拳都咪話唔辛苦

我諗到時村民都走曬啦，仲有村委會？

今晚又有鮑仔

紋身依d嘢你扑果陣畫落去咪得囉

訓醒tsla直插既

食咗好多拳

我又無呢個興趣

人陣歐豬開市又直插
之後又懶肺炎new case新高

劇本已預備

熊皮龍堅持呀

石村長會唔會落台

村民：「要討個說法」

咁女紋身師應該幾啱啱你

會食到頭暈

最好唔好睇

滙控創25年低｜ 5元目標價「全球最淡」？連登「麵咪媽」：睇唔到有咩轉機翻生

而家個世界乜9都上得報

石非聯

我要入平貨呀

納dee究竟幾時先會回調完

永遠都唔會，經歷過咁多次危機，你見到石村長嘅地位有動搖到咩？

副偈好得

龍軍今晚繼續assemble

外國勢力挑撥

踢波咩

餓死哂啦
邊有人反

支國管治手法

TSLA 電池日發力未

石仔的北韓

價投

油

又恰石仔

石巴係咪C朗

Sq次次都中係陰跌，之後一下大棍上

而家好平細數嚟啫

好眼瞓幾時四點

點會呢

咁難得佢都入aapl, 我擔心佢

單純係個名嘅霸氣
HERO冇得輸

絲打

C 朗唔夠佢嚟

今晚有冇人畫畫

真波

留個名先

穿起你那無言毛衣當跟你貼近 啊 啊 啊

幾點電池發佈會？

好似香港時間星期三

2020 Annual Meeting of Stockholders and Battery Day Tuesday, September 22, 2020 at 1:30 PM Pacific Time.

唔好再聽咁sad既歌，以為你失戀

I know that feel sis

但期望愈大，失望愈大

即係今晚after-hours 4:30am

Again and again

lm

Game嚟？

fall gay都唔識，你是咪無朋友

串到

咁串嘅忘巴

利申：無玩

我平哂淡倉了

so mean but true

會點

廢紙

美金跌 股市升

美金drop to 0 股市 tend to infinity

滙控創25年低｜ 5元目標價「全球最淡」？連登「麵咪媽」：睇唔到有咩轉機翻生

老母麵開post都可以上報紙

勁過youtube cctvb d財演
仲要唔收錢

其實TDOC巴同 WORK巴係咪兩兄弟

英啦 呢度美股區

feel到石囝今晚會panic sell apple 109

打錯
94先啱

今晚之後手持tesla就有女屌既時代來臨

早幾個星期有巴打講既nnox free fall到咁

邊棟ifc定咩

你地有無Game link 唔記得bookmark

今晚dp to 0

忘巴係咪好大壓力

無

佢唔係應該有賺咩？

切勿輕易開short 倉

做緊野

UvXY SQQQ

港女真係垃圾中既垃圾

開波!

無買過sqqq

do you know what is sp

跌咁少跌唔落了 開盤搶貨

繼續出貓霸住第1

Tsla 250 sp坐立不安中

SP今個星期AAPL 100有70蚊一張

食屎狗
我憑實力 搶返!

Ya p ba taught me

托住引傻好接貨

Ok 下次播膠歌

邊方面先

Short put大大個short字都唔係short倉

漏奶 乜撚關係 我要批 要批你個波

sex partner

飛得多就唔細
學同考都唔平啦 仲要租地方擺

搵sex partner 中滅世棍
基不可塞

Discord 有歌聽？

你打擊唔到我地SH流 牛軍士氣

又係仆街mon ?

乜都係啦

琴晚set左

跌唔超過1.5%我當升緊

Yes尋晚係我主持既sad歌 + 純鋼琴音樂之夜

你下次要做宣傳

絲打想學其實我可以教

so gay

掛定400入Tesla
掛499出zoom

有冇CS鳩團

你搵夠人先講

R6 Valorant OW 咩都得
唔sick玩moba

無朋友都識

kodk無晒班少年股神

CSGO MM-5
silver去到LEM acc都有
任組唔嬲....

我ok

我琴日嘗試put 鳩佢㗎

老闆話開會... Gg

-2

酒呀!!!崩盤啦!!!

唔識英文

今晚既膠歌之夜我已經諗好有咩歌

唔介意我可以用macbook pro同你玩

我有學過

港女似3月 大家走佬喇 熊3到

WTF
用mouse pad spray?

來熔斷派對 來忘掉過去

咁緊係用mouse啦屌

其實琴好易彈

今期流行

幾點開始

多謝聽眾提供意見已經加左

歐豬升 納指爭氣未

太耐無彈 唔記得哂啦

1.薛丁格的羊
2.阿光
3.一碌鳩打沉一船人
4.
5.小餐肉

納期輸全因tesla

其他個股應該無咩事

tesla 250都驚

打機音樂台齊腳打機就會播

酒杯敲鋼琴

你呀媽話痛

要彈月光奏嗚曲要幾級？

搞搞吓變唱K台

5級認真答

彈郭富城既弱又要幾級？

好耐無見城城

外資日日-咁多

蘋果同Tesla做對沖

係咪驚真係擦槍走火

gn noob lm

美匯指數9月新高

+1

姐股市跌喇

好消息 !

係咪夠人

其實有無巴絲有留意連登最長既集中討論Post開到幾多個Post
美股post會唔會破到紀錄

美帝軍工唔見有升應該唔關事

淡友唔沽美債 轉沽美金

薛巴唔打撈拿

total 4個

我全都要

淡友嘅好消息

夜晚post discord link

已經跌到變左打機台

1.薛丁格的羊
2.阿光
3.一碌鳩打沉一船人
4.you
5.小餐肉

琴日班台仔咪又一樣panic sell

真

上網search 下 美匯 qe 前 同qe 後 既 關係先講啦

成日覺得真係打杖軍工股都未必會升

可以再搵多D人費事一兩個唔得閒開唔到場

discord link